有冇人好鐘意整但屋企人就好冇手尾

無論係老豆老母定家姐, 都勁冇手尾
成日d野亂咁放東一件西一件
屋企細又亂咁野, 但又唔識dum舊野
攪到要霸埋d枱啊地啊放野

我就有d潔癖又有d強迫症
次次見到個屋企咁就眼火爆

有時多口叫人dum下d舊野又比人鬧我多事嘈住哂
唔通為間屋好, 想企理d都有錯?
唉, 日日對住間咁既屋真係好辛苦

題目打少左個齊字

一樣 家姐勁冇手尾
自己就整齊 但唔會執佢手尾

如果你唔整齊咁佢地又點放心亂放野呢

痴線架? 因為我執, 所以佢地亂放?

你個主題都幾冇手尾

你想點有手尾法? 咪即時見到囉

一樣 但其實慢慢會慣

冇句號

廢話 你都試下亂掉睇下點

我先唔會, 廢事比作地話返轉頭, 保持我既道德高地佢地先冇得屌返我轉頭

咁你繼續慢慢執啦

嘩屌樓主我同你一鳩樣
十分之明白你
不過我屋企人就好啲唔會鬧我

你實係好似我家姐果種人咁冇手尾又懶
將d垃圾周圍擺既垃圾仔

有機會我實自己搬出去

好明白樓主感受 我係嚴重潔癖
一污糟同亂我就會好易炆
但屋企人話極唔聽仲會屌返我轉頭
結果我放棄抗爭 自己房乾淨我就算